Размер background 1280x720 картинку сохраняем в виде "images/bg school.webp"
Персонажей ~500x650 (400x700, 600x600) картинка "images/Товарищ.webp"


Операции:
 - levels - white (manual)
 - scale x to 500px (auto)
 - clean up gray (manual)
 - indexed 16 colors (auto)
 - replace white with transparent
